硬係有陣柒味

邊個設計拖出去砍左佢